如果連登有蝻亞台，應該會有咩post?

［其實唔難/我愛雄哥］三個月內完成酷刑聲請

姦左60條女 你問我答

邊支散彈距離遠d?

चीनी कचरा है

俾人打 如何不失霸氣

香港人係我眼中只不過係